[終極黑氣石]傑志踢完亞冠之後剋撚死晒同組對手

柏雷素爾降班
權健老闆比人拉撚埋 成隊波隨時散班
全北叫做好啲啲 尚且平安

lm 全北又俾人查到打假波

鄭展龍一腳踢到柏雷素爾降班

崔康熙由全北去左權健

（笑）

天津權健正式更名為天津天海

傑志算唔算令一隊波滅亡左

呢隊垃圾嘢抵啦 , 遲早解散

相反川崎對完東方就拎JLeague

崔康熙一季教三隊
叫剋死定點